想學車但有個on9嘅問題

想問吓報名考筆試係咪自己去運輸署報名都得㗎？
唔一定經學院？

係

Yes

感謝🙏🏻

今日上咗去運輸署 佢叫我跟學院報

你學咩車
點會

🏍🏍🏍

電單車要考強制 一定要經學院
Pass左強制先可以搵街師傅
此po已完